表揚優質醫護

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!